五毛出來了！！！

同選舉臨近勁似，一大堆post主要想挑釁討論區參選者的情緒，既無內容，也沒有意義。

佢地一窩峰就住一兩件小事洗版，瘋狂開同一類型的post, 以阻止其他正常的話題於第一版出現。

6月4日前出現
1. 遊行示威集會無用論 （返工不了）
2. 集會只是籌款論 （捐錢不了）

6月4日後開始出現

1. 名人表態論 （標籤化）
2. 服飾顏色論 （群眾分化）
3. 割蓆與否論 （醜化）

好快會出現
1. 捉內鬼猜疑（茅頭實會指向遊行發起人）
2. 阻人升級論
3. 升級失敗論

以上種種莫過於達到以下目的：
1. 自我放棄 （矮化群眾力量）
2. 互相指責 （打散群眾力量）
3. 武力恐嚇 （防止群眾力量凝聚）

作為成年人，遊行係表達自己對政府暴政睇法的合法方式。無人叫你捐錢，亦無人攞把槍指住你參與，更加唔會有人因為你著唔同色的衫而趕你走。

每個人都是獨立的個體，有自己的思想，如果你本心一橫留係屋企食花生無問題，同樣你參與遊行，甚至絕食等都係你的選擇，無人阻到你。

對於假膠，五毛，對唔住你的歪論對香港人是無用的。

推

因為質素關係,佢地既人工已經由5毛減到3毛。

所以宜家d 5毛真係連5毛都不如嫁......

太多字無睇晒
我都覺得無必要為同一個議題開咁多post
手法有啲低裝

6月9號星期日見

高級五毛出動

唔使幾耐會由3毛減到1毛
Tencent!

開始一堆假膠post， fake news 洗版

目的都只是一樣，令群眾力量減少

好多人話單野得連登仔理

逃犯條例之三毛對答指南：

1.）香港人咩都唔做
答：死港燦咪又係靠中國冇中國你地咩都唔係呀

2.）香港人開始反抗
答：你班港喱咪又係鳩嗡吓，唔係以為真係可以推倒呀

3.）香港人開街站宣傳反修例
答：成班毛都未生齊嘅撚樣咪喺度精神勝利法啦你以為你地好型呀

4.）香港人聯署白宮
答：見到班連登仔以為聯署白宮以為有用喎，收皮啦！好撚柒呀

5.）香港人6月9號去遊行

答1：諗住打咭上ig fb刷存在感？死返你個乞衣屋企啦沖涼然後縮入你張碌架床訓覺啦

答2：即使比你再嚟多次50萬人行就有用咩？咪又係唱下歌之後第二日照常返工！

答3：今天我/ 要返工不了/做政客嘅爛頭卒/ 之前連登仔又話焦土？係焦土就咪遊行啦

答4：泛民割席呀！成班柒頭比人利用曬

只要比人話佢係三毛：
1.）講真話都比人話係三毛
2.）死柒頭咪係到屈毛啦
3.）一有人講異見說話就屈毛，連登仔惡撚過共產黨紅衛兵呀

仲有好多不能盡錄

樓主，每逢大遊行前推返呢個post

“If you want peace, prepare for war.”
From John Wick 3: Parabellum

捉鬼論，fake news, 舊新聞推post正式展開

捉鬼post應該會維持到立法會大會當日